外國主要傳媒對緊急法/蒙面法既報導

BBC同NYT標題冇提到緊急法，得內文有